屌你支那華為講乜藉口都冇用 HKBN臨近69瘋狂斷線就係最佳演繹

有冇人去reddit開post推上國際
同鬼佬介紹返華為最強大功能